有冇香港大既巴打有鬼妹女友

如題，分享點識，係邊識同點溝

俾小弟學下野